【疫情後回校】廣州華南理工大學宿舍廁所馬桶長辣椒樹！ 「死士」試食：好辣

邊忽馬桶
屎坑嚟

屎味辣椒

有人食完辣椒屙返D種子出黎

就係因為太辣先屙

係唔係武肺前有條友食完辣野肚屙
仲要唔沖水

內循環